臭痢狗之前唔係好串咩

咁樣比個龍派膠無咗個歐聯
四大雞胸之餘聯賽仲要比最憎嘅未來熱同皇者獌騎住

抵啦